有無可能發動到包圍18區警署，遍地開花

我覺得包圍狗屋係無用功，班狗全副武裝等你去送頭

你唔退敢反擊就會成功